Hiện nay rất nhiều người đang tìm hiểu đầu tư cho mình một [bộ âm thanh hội trường](https://danamthanhhoitruong.com/). Tuy nhiên có rất nhiều đơn vị phân phối với những mức giá khác nhau khiến cho chúng ta khó có thể biết được âm thanh hội trường thì có giá bao nhiêu? Cùng tham khảo trong bài viết dưới đây!

##**Yêu cầu về một hệ thống loa đài hội trường như thế nào?**

Một bộ loa đài âm thanh hội trường cần đảm bảo được những yếu tố sau:

- Hệ thống loa, hệ thống thiết bị đảm bảo chất lượng, tuổi thọ cao, xuất xứ từ các thương hiệu uy tín
- Loa thể hiện được tiếng bass chắc, tiếng treble sống động
- Các thiết bị phối ghép phù hợp với nhau
- Thiết kế nhỏ gọn, đẹp, thẩm mỹ
- Được bảo hành, bảo trì tốt
- Có độ bền tất cả thiết bị cao
- Đảm bảo dễ sử dụng cho người ít kinh nghiệm

**Vậy một bộ loa đài âm thanh hội trường có giá bao nhiêu?**

Thật khó có thể xác định chính xác được một bộ âm thanh hội trường có mức giá bao nhiêu bởi còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố như:

- Số lượng thiết bị được sử dụng
- Thương hiệu thiết bị được sử dung
- Đơn vị phân phối thiết bị

**Xem thêm: [Bộ loa hội trường](https://danamthanhhoitruong.com/loa-hoi-truong/)**

Nhìn chung thông thường một dàn âm thanh hội trường sẽ thuộc khoảng giá từ 50-200 triệu hoặc hơn nếu chúng ta đầu tư  một hệ thống chuyên nghiệp hơn. Cần cân nhắc dựa trên nhu cầu và mức ngân sách đầu tư để lựa chọn thiết bị cho phù hợp
Khách hàng có thể liên hệ với chúng tôi thông qua hotline danamthanhhoitruong.com để được hỗ trợ tư vấn và cung cấp giải pháp tốt nhất!
